【安心偷食】終發聲明原諒許志安 鄭秀文：不放棄對方，互相糾正

昨日《蘋果》獨家爆黃心穎及許志安在車廂後座攬啜拖的片段，全城轟動，背妻偷食的許志安開記招爆喊道歉，網民心痛鄭秀文（Sammi）被蒙在鼓裏，昨晚Sammi將facebook的封面轉為黑色，似是心死了！
「安心偷食」被爆第2日，沉澱了一天的Sammi，今日發聲明指不會放棄對方，他們會互相糾正，「這次是我們婚姻中共同重要的一課。這段期間，我們共同經歷情緒起伏，我們也就事件詳談很久很深」。
她又指這是夫妻二人之間的一課，也是往後婚姻路上學習到的一課，我們在婚姻中走進更深處，婚姻當中除了彼此給予的幸福溫暖，當中也深深包含了彼此的錯誤和彼此的原諒，人誰無過是老生常談。

Sammi聲明全文：
這次是我們婚姻中共同重要的一課。這段期間，我們共同經歷情緒起伏，我們也就事件詳談很久很深，這是夫妻二人之間的一課，也是往後婚姻路上學習到的一課，我們在婚姻中走進更深處，婚姻當中除了彼此給予的幸福溫暖，當中也深深包含了彼此的錯誤和彼此的原諒，人誰無過是老生常談，但事實確是如此啊。
在這次中，重要的，是更進一步身歷婚姻其中真諦，幸福不只是一埸埸順利美滿，當中也有試煉，也一起去經歷高低狀況，讓夫妻之間的感情厚度帶領著前行，更要彼此走進對方的內心，一起正視各自的軟弱，不放棄自己，不放棄對方，互相糾正，互相提點，在婚姻歴煉中，我深信經歷和教訓一定會幫助重回正軌，生命更會更生。
這期間在我們彼此都最難捱的時刻，握著手一起祈禱，對我們的幫助極大，今天肩上的重擔彷彿輕了很多，只願一切快平息，回歸平靜，最後摯誠請求各大傳媒不要再等候和追訪我年紀老邁行動不便的父母，沒有更多想表達了，今天以後就只向前看，在時間的見證，繼續一步步前行。

CLS COMPANY

聖人

哇！估唔到……

信主得愛

咁都忍得 屎都食得啦

點解偷食既人另一半都咁大方
馬明同sammi都處理好得體

希望sammi真係冇事

係神既考驗

神既考驗

保住老鼠啲合約

比人帽係咪真係可以咁容易就放得低呀？

如果唔係主，安仔實玩撚完

2019年未到一半,鄭秀文同馬國明已經拎硬連登男神女神榜no.1

買佢地咩事都冇係咪賠999999?

佢真係太愛許志安
愛得多個一方注定係輸家

基督徒好似唔離得婚

有第一次 就會有第二次

咁多年感情 唔係話放棄就放棄 會原諒佢一次 俾機會佢 當然要佢跪玻璃啦 仲要以後守行為

就算自己唔要個男人 都唔益人 離婚容乜易益左黃心穎 留住個老公糟質佢都唔益人

Sammi 真係好大方 娶妻如此 夫復何求
希望老鼠 經過今次真係知錯

下次偷食醒目d

天主教先唔接受

其實sammi表面上原諒老鼠安係預料中事
佢地始終結左婚 sammi年紀都唔細
好難再搵個個
但對公眾話就話原諒
真實上 佢地兩個一齊係點 無人知

反而係馬明抵屌
為左保住暖男形象
唔屌鳩賓穎都算
仲要關心返佢轉頭係咩事

而且成件事係賓穎犯賤走去撩老鼠安先
我諗大半男人對住呢d終極臭雞賓穎發姣既攻勢下
都會失守
老鼠安犯既野都叫人之常情
反而賓穎先撩者賤
打死無怨 佢個種姣同賤係難以形容
我諗佢而家最後悔唔係出軌
而係點解會係的士出軌 結果比車cam影到

馬明扑厭咗心𩓙
而家大條道理溝過第二條女
不知幾開心

對住佢會諗起佢同人點依泣 永遠有條刺
點解要委屈自己 呢個時候唔需要咁偉大

SAMMI啊 你值得更好

CLS..... 但咁樣仲更加徹底黑化左姣閪穎！只要馬明唔好硬帶呢頂綠帽既話，姣閪穎係香港基本上可以連街都唔撚洗出

唉 雖然都估到
唔理點都會尊重佢嘅決定
再加以支持 顯得老鼠安同賓穎仲污穢不堪
我地愛你啊Sammi

馬太福音十八章22節，耶穌說：「我對你說：不是到七次，乃是到七十個七次。」

係咪好似之前有人講
一切係為左演唱會?

點解呢個世界會有馬明同sammi呢啲聖人

耶撚就係咁 最鍾意有乜事就話神既考驗 祈下禱捱下過就話多謝神既支持 真係笑死 最開心應該老鼠安

到底佢有幾愛條人渣 先會揀原諒

賓妹呢d雞格擺明唔係想同安仔過世

馬明都冇繼續一齊
Sammi 就真係聖母啦

同肥仔講大話
一齊落車上埋屋企都原諒到

sammi太愛老鼠安，希望賓穎不得好死

老鼠安話自己係壞左既人，
笑撚到我

呢個仲痴線，耶撚。

結婚之後 已經係一種承諾 由雙方維繫 點同馬明拍拖

周彗敏以前又原諒，鄭秀文又原諒係咪我地諗太多

鄭秀文識玩
事到如今大吵大鬧有鳩用咩
宜家乜光環乜形象都一次過拎哂
又唔使勞氣出嚟講廢話

其實係一件好普通嘅事
只係因為佢係公眾人物而且畀人影到先咁大回響

心穎即時去人工受孕
3個月後宣佈有左小安子
點都要佢食呢隻死貓, 無得唔認

多個小龍女2019

屌完心穎又有老婆撐
人生贏家

拖都未有得拍就去學人評論結咗婚嘅人應該點做，連登仔都幾搞笑

鄭秀文真係好鍾意老鼠安

傳統基督教認為婚姻係一生一世
就算其中一方死左
都唔可以鐘意另一個人或再結婚

肯撚定係因為真愛啦 哈哈

將一個莊嚴嘅承諾搞到咁撚樣 唉

今次真係安心偷食

同意
好撚嘔心
老鼠安做左 （偽）耶撚 偷食完
祈下禱 又可以繼續做耶撚

神的考驗

認同，感覺係純sp關係

主能夠

下次偷食唔好坐的士啦

我覺得咁早出聲明
主要原因都係最尾果段提到D記者搞埋佢父母
如果唔係,可能佢都仲會諗多一排先回應

唔笑佢耶L了

人老豬黃有乜本事離婚唔係諗住仲有第二春吖

打完篇文，隔幾日會唔會上左頭條...

呢d潛在危機仲大過真係爆出黎

睇到真係覺得好心up 好同情鄭秀文
究竟係幾愛一個人先至可以連對方出軌都原諒？ 垃圾安執到啦，點解仲要出去搞搞震背叛對方

耶撚果然不可含怒到日落

而家都唔知邊個壞左

哩一行根本好小事
兩個仲要咁大個人有咩未見過
分分鐘一早估到/預咗條佬有去滾

做唔做嘉賓呀嗱
和好合唱 出新歌

繼續安心偷食

子華：你話唔係鬼上身點講得出啊？

有愛冇性，點可以唔原諒

反而想知馬明飛左條臭雞未

次次演唱會唔係分手就復合 第一日已經咁講

又打破等價交換嘅定律

安仔 擁有個聖母老婆
賓穎 擁有個傻大叔
唔偷食就浪費了

唔大方又點敢大安旨意出軌

會唔會老鼠安明正言順有第三者，SAMMI都會照原諒

全城炒車

耶蘇或成為最大贏家

不如試下原諒埋賓穎繼續一齊做gym

chilam成團叫雞咪又係咁
又唔覺老鼠會鐘意姣賓，出下火姐

屌你老母耶撚
教撚壞曬香港人
連婚姻最重要既忠貞不渝一生一世都做唔到有咩資格講咩婚姻既真諦
叫sammi許志安既愛情真諦算
唔好侮辱婚姻

同馬明一樣被逼原諒對方扮乜撚嘢聖母

其實男人玩下女人好正常

班潔癖型道德撚講到要浸豬籠咁

篇野有聖光

馬明先手勝半子

唔知個post喺邊，想推番上水。

呢次第幾次？

我就係知哩樣，賭贏佢地一定唔會離婚

公司公關幾勁呀

已經約左佢聽日一齊做尖啦

蘋果會否罷休

Sammi都原諒左，馬明唔係唔原諒呀？？

扑下野好閒姐

佢似係叫大家放過老鼠 手下留情
原諒都係想等大家放佢一條生路
唔想佢變過街老鼠
最大受害者都放過佢
其他人都無謂咬住佢唔放
為老鼠留返條路

唔知就唔好亂up啦

當日如果唔係Henry the VIII想離婚都唔會有基督教既出現，所以點會唔離得婚

一句人誰無過 佩服
點都好 花生就食完
佢地點其實都唔關任何人事
希望蘋果同網民放過佢地

係 笑人冇波個啲收聲啦
Sammi加油

許生成世做得最啱嘅決定就係娶咗一直都咁愛佢嘅鄭秀文
一個好老婆真係好重要，就好似個好隊友咁
依家係拯救咗許個靈魂、事業仲有家庭
咁好嘅女人邊到搵
作為一個女人，雖然好戥鄭秀文唔底，但真係好佩服佢，好欣賞佢

佢演唱會唔做新聞都爆哂啦

問題佢唔係第一次

人地啲野你地知幾多
各有各玩唔得既

收皮啦 講到Sammi冇人要咁
不知幾多人想埋單 又有錢又有名氣

佢就算離咗分都大把朋友
大把工作大把錢 大把人錫
駛乜怕e d 寂寞

又係你呢啲垃圾仆街社會腫瘤 日鳩日諗埋啲陰謀論
我話佢嘅原諒一定100%出於真心

邊間呀？同tvb一樣咁仆街
定又係tvb

為咗演唱會, Sammi需要咩

人地娛樂圈係咁玩架啦
係平民先咁大驚小怪

預左佢原諒啦

一世食排骨係對老鼠安最好既懲罰

點解咁鐘意合理化老鼠安既行為 又賴哂落去賓穎到 一隻手拍得響？有事就賴賓穎姣話人臭雞 個男既都係死雞蟲啦 咩人之常情呀

許志安先生為表示悔改, 請馬上購買贖罪卷
本人備有大量贖罪卷，為表示充心改過
請馬上與本人聯絡
每張$500

天真到

Sammi打錯字
唔係一埸埸 係一場場
點解肥絲大隻唔入黎屌鳩Sammi

因為bam左

其實男人會點諗？個老婆對自己咁好

強力 carry 出軌安

legendary

預左架啦

蘋果傳說中第三段片當堂變得無價值

最無誠意果位係邊個？大家一目瞭然！

係臭穎！

又話搬離咗嘅

聖母
老鼠安祈完禱咪又嚟過

痴鳩線

原諒埋黃心穎 平時過時過節出黎食餐飯

其實原諒好平常姐，鍾意個人自然會原諒㗎啦

而家真係可以安心偷食啦

前幾日比另一半無啦啦代入左/點答都唔滿意嬲撚左嘅巴打

痴線嘅會唔會係你？

成件事賓穎或成最大輸家
馬明繼續做好仔荀盤
安仔起碼都有老婆原諒

賓穎就以後都孭住姣婆包袱